郵差涉街頭非禮人妻 事主感到被人掐屁股

從台灣嫁來香港、於英國取得碩士學歷的人妻，去年8月與丈夫一前一後的逛旺角通菜街時，稱感到遭人掐屁股，轉身望到一男子站在她的後方，她通知丈夫後，丈夫將對方捉住報警。

報稱任郵差的男子毛獻輝（56歲）被控非禮罪，案件今在裁判法院開審。事主今供稱，去年8月13下午近6時，她與丈夫在旺角通菜街用膳完畢後，兩人一前一後逛街。事主稱當時街上人流少，不算迫。
當時她穿著薄身及膝濶身褲，突然「感覺有人掐左邊屁股」約一秒，「不是包包碰到，明顯感覺到被掐」。事主轉頭便望到被告背著她在她左後方，周圍並沒有其他人，她「嚇了一大跳」即告訴丈夫，丈夫也感到很驚訝，跑去捉住被告，被告說「沒有、沒有」。
而當事主丈夫隨後準備宣誓作供時，被告突然指當日捉住他的男人「大隻好多」。被告表現激動，用手指着裁判官聲稱要跟裁判官直接說話，遭裁判官批評無禮貌，審訊一度暫停。

台灣女人果然夠曬敏感
感到被人掐屁股

香港得一分

有咩誤會

非禮???
你應該嗌搶野...搶野係衰佬

係掐都唔係掐呢d 老閪啦

老閪都搣返吓先
都係肉